[政府]JRE職系會唔會睇DSE成績?

岩岩收到Trade Officer, EO, AO既rejection letter
in都無得in...

明明覺得自己JRE寫得唔錯
仲諗住起碼有得in...

唔知關唔關DSE成績事?
事關小弟DSE一粒星都無...

利申 上年三大頹科2nd up grad

政府咩工都睇Dse嫁啦

唔係淨係睇min requirement?

無得in好正常，大把law/gbus人考

唔關事
利申識panel

樓主加油呀

算9數

唔關事 睇你jre成績